[突發] NBA總裁: Morey無錯！

銀仔

屌你班玻璃心以後唔好睇NBA喇！
睇CBA啦屌！

[NBA文宣圖已備]
This CCP-Rockets shxt shows why you should #StandWithHongKong : THE WORLD IS NEXT!!!!
有Twitter有Reddit嘅同我怒推！！
已經有文宣組整左圖出post

1. Twitter: Like+Retweet，retweet時請用#ChineseHegemony

2. Upvote in Reddit!!

就算在商言商
兩成利潤來自中國 八成來自美國
你做 CEO 你企美國人嗰邊定係中國人嗰邊?

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

James Harden咁撚鐘意中國下年打北京填鴨啦屌你老母插水狗

大陸狗有閪得揀咩？唔睇nba睇乜

“I would like to believe, as a combination of Daryl Morey’s tweet and Joe Tsai’s response, that many sports fans that don’t pay all that much attention to politics, or to the situation in China and Hong Kong, may as a result know far more now about the situation.”

呢單野佢衰在咁早take side

推

繼續煽風點火 唔好停

又估你唔到

要歸邊了

企硬呀

想剃撚曬佢D鬚屌佢老母剩係識叫雞又唔閪睇新聞
嗱 未柒碌囉！

抵制nba傻鳩支那豬唔識分莊閒

基本上唔會有公司頂得住直接比人攞走兩成利潤
火箭老闆跪機會好大，CFO一報個effect佢玩撚完

美國主義萬歲！

Harden真係沖出黎

無得唔歸 中美意識形態戰咁大件事 佢點可以唔歸美

希望美國人團結屌返轉頭

好波
精彩了

老闆一跪. 德洲癲到點 無人估到

球員都係比高層推姐

點解仲有支那狗睇NBA?
全部打撚哂靶佢啦

呢d就係正宗夾春袋
跪又死 唔跪又死

大陸狗惡唔出樣就真
唔通佢地真係轉睇cba咩
口𥚃說不....

Harden炒車瘋狂恥笑區

唔睇火箭咪睇勇士湖人籃網
佢抵制火箭啫，唔係抵制NBA

出個post就比人炒魷魚真係好撚可悲

銀仔突然咁清醒咁有良心既NBA本身都賺錢 係賺多賺少既分別姐 要俾人揸住春袋忍氣吞聲先賺到既錢 賺唔賺都罷喇 最緊要捍衛彰顯到民主自由呢個核心價值

世界戰線已開，要更多力令更多外國支持

岩先上虎扑望一望, 成地玻璃呀喂

Sliver係代表NBA
應該一齊抵制

銀仔比人鬧咗幾年淨係向錢看

今日終於企硬少少

佢一跪，起碼無六成利潤

連最睇重錢既silver都出聲
啲大佬級球員出聲未？

反而我想睇佢跪 跪左美國佬會唔會癲左咁叫美國出兵打CCP
或者支持美國出兵都好阿

銀仔佢貪錢姐
但佢知道得罪中共最多無新市場
支持中共就會比全國抵制

銀仔
但今日nba唔係先出左篇野道歉咩

支持黑警罷打籃球罷睇NBA

之前成班球員杯葛白宮邀請幾撚型
中共咁仆街就低聲下氣

一齊睇下大陸仔HUPU點回應

Lush

屌你好撚期待如果LBJ / Curry是旦一個出聲撐
果十幾億玻璃心會點

歸位啦屌

點會去到咁盡

一邊 2 一邊8, 去到呢d 位就算罷明唔賣你大陸帳又點？ 成班支那咪又係仇美仇撚到爭住移民課金俾美國

幫手吹旺團火啦

愛國就睇cba

有冇火箭波衫團購

呢兩個賺錢至上，唔撚會出聲啦

著黑色NBA波衫做black bloc

英文野去World台啦

係囉，Silver彈出彈入睇定啲先

抵制漢奸林書豪

佢遲d再跪我地都有子彈啦
美國普通人因為依單野知道中共有幾仆街
分分鐘幫埋trump 助選

而家都係想睇定d
食晒兩家茶禮

的確係，無啦啦多咗子彈

一個Nike 一個ua 主力

佢地同nike adidas ua簽晒約唔可以講影響市場言論架喇

有啲錢真係唔搵得架

好難 LBJ一講
成個Nike收皮都似
反而Curry都仲有可能
我諗起Kyle Thompson係支那比支那人搞比發火
其實佢地心入面都應該好憎啲支那人

銀仔係支持言論自由
不過係支那人眼中 應該係覺得佢支持香港

果度德州啊大佬
主場外比人掛個牌
「某国人入场后果自负」
跟住真係場場有民兵帶步槍巡場館酒吧酒店
Touchwood有槍擊案發生
我諗中美接近開戰邊緣

呢鑊野認真睇班世界政治家點拆

btw 我發現多左人tag #standwithhkpolice,
證明對家開始做野

Push

呼籲美國入場觀眾一齊舉反支標語
睇下佢仲點係支那播NBA

拉鳩埋westbrook落水

笑撚死
Fish man lok成為偉人

其實美國呢邊好多人都屌緊Adam Silver，話佢點解點解只支持Joe Tsai但係語氣上冇咁幫Morey
Joe Tsai同Harden真係戇鳩鳩，遲一日先答咪唔洗炒車囉，人哋姚明幾醒（起碼仲拖到而家）

中國人有骨氣就以後唔好再睇nba

比人屌到反皮先識出response

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

成班友仔話睇CBA喎

支那一地玻璃碎

成班傻鳩咁有骨氣一早睇緊啦

你以為啦
Kanter一句retweet，即刻有傻閪話要抵制埋Celtics
有人喺Reddit話搞opening night喺Staples Center派Free HK T-shirt，即刻成棚人話唔睇湖人

最後成棚人一定係因為呢啲19野而抵制NBA

抵制到先算啦班傻鳩

search tag report

比人踢爆咗中英文寫嘅野唔同
中文版先有「為傷害中國人民感情道歉」

NBA都要歸邊了

美國佬點搵錢法都未會揀背棄美國既
同埋近日好似傳過nba去緊印度搵商機
應該有晒後路減低影響

計啱數sell希哥

中國籃協最早出聲，姚明已經all in咗嫁啦

火箭老細同埋harden已經割左先
今次呢兩條友仆街

返去睇CBA啦

德州人係點架 我真係唔識

等睇支那反應
最好係外交層面嘅反應
佢哋反應會激烈對我地越有利

英文版係「為莫雷造成的影響向大眾道歉」，即係同贊助商道歉，唔係同支那人

德州槍權死忠，你話呢

本身第一次個statement 係hea9 支那人
想繼續賺錢
後尾發現食唔到兩家茶禮咪take side

西部牛仔

姚明唔算囉，佢冇用個人名義去出聲算好俾面

佢喺Houston Rockets嘅美國本土fans都仲好有地位，我係佢就盡量避免啦，不過大陸政府一迫就冇情講

見班支那人咁過分
根本正常美國人都唔會睇得過眼

佢支持Morey有言論自由, 但佢其實無話佢支持Morey具體嘅言論內容
呢啲PR幾好嘢, 嘗試兩邊都唔得罪, 亦都切合美國政治文化
但班生蕃十成唔賣賬

生蕃要銀仔逼到火箭炒莫雷先收貨

大陸人就係唔比人有言論自由

為數不少嘅美國fans都唔賣帳，要多謝Joe Tsai打一大段垃圾衝出嚟柒，不過而家Silver講完呢段嘢之後喺美國嘅impact應該可以用時間冲淡，如果Joe Tsai再唔發癲的話

之前Huston口交部咪出咗聲屌柒Morey

呢兩日都有上虎扑睇動物，最好笑係呢個point：
要抵制NBA，唔好俾佢有實質利益，要搵link睇

銀仔出得statement應該靜雞雞同所有老闆傾掂數
等件事淡返啦

唔係咁玩完丫

想睇呢單野引致中美問題進一步惡化

屌你依條NBA戰線真係好撚有娛樂性

D

之前聽d大陸網台講，騰訊比左15億買內地nba轉播權，所以一定唔會禁播nba

佢哋愈痴線愈好，屌啦星，真係當世界圍住佢地轉？

之前恰日本，韓國，台灣呢啲亞洲國家，而家又想用同一招搞美國，係咪弱智到美國會奶共啊。

跪低就無另外8成, 點睇?

大陸最大問題係唔識同異見者相處
但歐美唔係, 佢地主流個政治文化個核心, 就係嘗試要同異見者一齊生活
你睇港英就知, 1967之後發現咁落去唔係辦法, 於是改左好多嘢
其中一項係將反對派吸入建制(主要係議會)入面, 而且開左好多反映民間意見嘅管道, 嘗試摻埋異見者一齊玩
好多國家啲乜撚獨立黨都係, 有本事嘅就係議會拎返兩席, 由你鳩噏
基本上係用唔理你得黎又摻你玩
(不過力量過大, 黎真嘅就會打壓, 你睇加泰同蘇格蘭就知)
大陸係試都唔撚試, 一唔啱嘴型就要嘗試「扼殺於搖籃中」

既要維護美國人核心價值: 言論自由, 又要顧住支那筆大水喉 應該都係盡量大事化小 等件事快啲丟淡 先做到兩全其美

如果大陸喱政府唔收貨，呢位代理人都要焗住出嚟9up，咁就好睇啦

我想其他班主加入戰線，個個最少幾十億美金身家，如果跪就會好難睇

德州係美國既勇武派

根本NBA大撚把財路，唔洗跪支那
佢地一跪實比美國唾棄
件事點收科係睇支那仔癲成點

Joe Tsai呢條撚屌先過癮, 佢係美國讀書長大嘅台裔, 父母當年係由大陸走難去台灣
你睇完上面呢兩句景, 係睇唔撚明點撚解佢會寫得出嗰封公開信, 只可以話貪錢貨到癡左線

連登好多手足一路都抵制緊FIFA, UEFA同NBA

話抵制果班傻閪根本no stake to Nba profit

睇返佢wiki 佢擺明做左共諜
阿里巴巴同香港身分證

屌 跪撚緊啦 正仆街中國人

但口交部未對NBA總裁做出回應呢

一地都係玻璃碎

希望大陸唔收貨

口交部收貨，班支那粉紅都唔收貨啦
佢地屈緊莫雷撐港獨

希望可以成功開多條戰線出嚟

一成咋

剛剛順手cap左支那狗祝美國人911happy day既留言retweet出去
你班支那狗努力的！！！再努力的吠我先可以幫你地國粹散播到全世界

根本支那人唔會俾nba係中國死
淨係AJ 鞋條水已經大把商家佬 水貨狗春袋黎 仲未計d 老翻市場

中共網軍拎911 踩人場

唔再屌銀仔了

中國有邊次罷買係成功

哇屌 咁多twitter 連狗走去挑火頭

千祈唔好

好想睇nba 呀

快的幫手醒多佢地兩腳，等支那人光輝形象佈滿全球

踩中美國人大忌
就好似笑鳩猶太人集中營咁
Nba跪嘅話 應該比全美屌鳩

美國佬骨頭要硬淨啲

真心好撚癲

harden本身對香港場運動可能基本一無所知
練完波比記者問幾好就道歉
根本係失智

睇波睇到講911
仲痴線過反曼笑曼聯空難

口交部唔係收貨，而係冇預計過竟然NBA唔跪仲要支持返轉頭
佢再出聲分分鐘行錯路，幫返香港戰場

本身仲擔心銀仔咁努力救火會搞到件事無得再煲大
點知班傻鳩三毛仲出嚟搧風點火

支那而家騎虎難下了，一定幫trump助選（參考周子瑜點幫蔡英文助攻）

佢地無啦啦講911，仲癲過我地波台癲狗

真係世界一大笑話

支那狗

淨低果8成 變1成都樂觀
即係8成同3成既抉擇

Harden除咗Rockets之外可能仲要顧埋adidas嗰邊所以先焗住表態 因為adidas年年都搞China tour

希望佢唔好再錯落去啦

波台巴打好多都係假喪姐, 人地嗰啲真癲狗黎

題外話, reddit(r/nba同r/rockets)一面倒撐Morey

屌你班支那人搵次講得出做得到得唔得啫

加油繼續推

以後唔屌銀仔

打壓程度愈強，個反彈會愈大
支那一向謊言加暴力治國，需要全方位壓制人民，好多人敢怒不敢言
如果有政黨帶頭反抗隨時一石激起千重浪收共產黨皮
所以半點反對聲音都唔可以有

班中國人冇乜道德觀念

就嚟禁止籃球喺微博出現

全部都係為錢

LBJ 難講,佢都搵夠

咁做咩割

明星邊會搵夠

佢班撚屌唔識咩叫streisand effect
本來都無乜嘢, 無乜人會留意到, 留意到都係小圈子入面啲人, 你無啦啦咁大反應反而揚左, 會出左公海
當年689都係咁, 民族論本書本身都係大學小圈子先識, 佢係PA一屌, 即時洛陽紙貴, 全港都識, 上埋海外報紙
雖然我懷疑佢係專登, 紥個港獨出黎打幫下自己

有可能係lip service 實際點反應仲係未知之數

佢條撚屌會搵夠？

暫時黎講，啲支那球迷覺得佢已經出咗聲 as 籃協主席
但so far美國嗰邊無乜點屌過佢 算係咁
美國佬玩盡啲真係收埋佢個女個美國國籍都似

利申，曼聯迷since 1995

未見過國際上任何反獌團體搵空難黎講笑

好正

佢只要講啲模棱兩可嘅野，支那賤畜都會話佢唔支持一個中國
而家連美國佬都屌緊NBA double standard，因為NBA早輪先至開口埋口撐Kanter免受土耳其逼害，而家

銀仔

錢邊有話搵夠架

吾皇咁多代言又signature籃球鞋又拍space jam2
唔會想冇左支那市場，應該都唔會出聲

向火箭提出嚴正交涉啊嘛

佢想
但美國班senator應該唔會比佢咁玩
Ted Cruz德州佬會放過你？

以後唔話籃波係玩具

德州電鋸殺人狂

Harden得閒去屌下女好過，點會理香港咩事

成個德州都係勇武

支持南京大屠殺

慘慘豬，繼到日本血拼後，大隓仔又要做多次懦夫

CBA都唔收

幾日前已經預言左

係佢個post度見到佢個friend問香港係咪搞緊分裂運動

之後我pm佢同佢解釋返咩事 原來佢同牙joe之前係同學 最尾佢話牙joe咁講野好大機會都係為左錢 對佢好失望

全面支持nba

講笑都有個限度啦 邊有人會好似支那人咁癲

tui

核彈都唔割咪呢d

下年六四，不如搞慶祝會，高清修復震壓片段，摩頓台搞，配埋音樂，連汶川豆腐渣，大頭奶粉一齊慶祝。

洗撚咁耐咩，後日雙十台灣國慶，一齊拎🇹🇼旗

希望你假膠

支那人911 都support 得，有咩問題

1989 佢地學運，我地捐幾多錢，黃雀行動幫左幾多人著草

2019 大陸人點話我地？ 將我地非人化，成日叫用實彈。

支持
有冇南京大屠殺慶祝會

屌你以後唔笑銀仔係勇士第六人啦

我覺得夾共產黨殺中國人既日子最好

可惜花木蘭都照上

恐嚇返中共 你越玩野 就越多人知香港嘅事

支那人撚知共產黨殺中國人咩
淨係知南京大屠殺

大陸豬根本wfc 64
學下面講支持南京大屠殺仲有用
不過無謂做到自己同佢地一樣咁cheap

推撚爆佢呀
upvote呀

佢地話CBA未來會取代NBA

世界盃東道主出唔到線仲講

(美國戰線)有美國人想搞眾籌，喺nba開幕禮着stand with hk t恤

如果咁呢

push

用人命災難開玩笑係未開發蠻荒人先做得出既事，等佢地繼續出醜connect 外國人

班蝗蟲死死地氣咪翻牆睇

咪又係為錢

我覺得應該慶祝64

老大話五大訴求 缺一不可

dont mess with Texans

Fucking Chinese

班大陸閪真係有種就咪撚再睇Nba

咁又係⋯⋯

成個市場係佢 都唔知怕咩
你話足球唔睇英超 都有西甲
籃球唔睇NBA 不如落街睇街場啦

記得有次有槍手想係教堂開火
結果比人追住射

德州人傳統係有極強自我保護意識，你夠膽攪佢就打死你，決不容忍。

煲大佢

連限古令都實施緊
應該鬼返打倒日本鬼子建國片

幾好呀，逆線助功

希望可以一直發大

英超！

Harden真係最叻step back
面對極權都係step back先

NBA 驚閪咩
堆支那口說不 咪又會反牆睇
最大輸家係騰訊呀 中間抽水個堆

啲中國狗咪又係照睇nba
唔撚信佢地唔睇

佢地咪慢慢睇中超睇cba囉
啲比賽一係就收左錢做假 一係就呀伯踢波咁慢

"沒有我們中央政府支持，你們NBA一早完蛋了”

推
推
推

佢係咪要保Adidas

銀仔好波!!!

係就快唔好等下個禮拜
最好支那豬罷住地球 地球一定會美好100萬倍

繼續打飛機
繼續自己踄緊自己人

但呢兩成同八成有衝突喎傻豬

做唔做到國泰咁換個ceo落去

支那人除左蠢
仲係無人性

銀仔換左腦黎？

全世界都支持港獨,快撚啲杯哂全世界留返響狗國打飛機

中文同英文段statement唔同意思

班大陸仔炒買炒賣咁多對鞋
到時一跌就和味囉

金塊出聲未呀？唔係敢屌侵侵唔敢屌大陸狗吓嘛？

呢隻雞蟲除左搏foul 都唔知識乜

躝去中國打CBA就岩

推

呢單野已經變左全美熱話，

推到各大球隊同球星表態

當然仲要推到支那人冇得再睇NBA

無盡

以前日本仔咁樣係中國殺人
佢地而家都衝住去日本界錢人賺

retweet
記住要加
@NBA
#StandwithHongKong
#BoycottNBA

食兩家茶禮

玩undercover

最好呢 就出錢 買起哂啲力架返強國打波 CBA

個文宣係咪錯字
silence you>>>mute you

我打機見過呢種做法
無錯既

姐係福建強化？

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

希望中國人唔好用非法連結偷睇nba

I love you nba

之前有德州人比政府強收農地 佢地組左成隊民兵去打鳩班警犬

一齊去hupu論壇撥火 幫佢地手抵制nba

成撚日講黑人平權 屌你啦 成班球星都係見錢開眼姐
要佢地出聲難過登天

This nigger is soft as shit.

HO BALL

我估係Adidas加佢自己on 9

世界盃冠軍不及CBA冠軍

美國人杯nba就仆街
本身喺美國已經唔算好高收視

我要罷用iphone
此訊息由iPhone 發出

靠金身走步
d人先唔mark佢
如果唔係點拎得分王

對住呢d極權 你越退縮 佢就越得寸進尺
如果你企硬 最後佢都係會死死氣淆底

多謝支那曲線幫我地宣傳

咁口交部收貨 班人都要自動收貨架啦
支那邊有言論自由

火箭隊玩自爆

大陸豬咁愛國睇返CBA吧啦

Harden又衝出黎7

網對潮邊個入場邊個係狗

笑左

屌 美國主要市場嘛 中國市場都係分支

係 商家佬醒撚過你邊有計錯數

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

中文版聲明跪左

好波

好撚肉酸
又高又大隻既黑人，soft as shit
我地啲前線義士瘦到柴咁，面對坐監同子彈都奮不顧身

五大訴求

Joe Tsai Alibaba副主席呀

其實真係唔信D扮高級扮international扮sporty嘅大陸狗會唔罷睇NBA

講到好似NBA有substitute咁

蝗蟲最叻欺善怕惡

得一個目標針對時就起哂鋼
成個NBA反彈蝗蟲就會笠水、真香

Really ? 想做牆頭草？

撚有人講咩
你上抖音睇下，個個都笑鳩cba同國足

最好係呢d

玩具撚>>

虎扑又係另一個世界黎
成班火箭迷比人剝奪咗「火箭迷」呢個身份之後，仲要講自己「先係一個中國人，再討論球隊」嫁

好似項明生咁 人格分裂

翻牆睇啦大陸西

可能火箭老點佢出聲

做CEO梗係想食兩家茶禮
事實上有d底線係做唔到

會變照睇nba但唔比錢

全球都有無腦支那做on9野
哂命 支持911 加拿大掛支那旗

建議開一條文宣支戰線引發全球排支
大把彈藥可以用

係double step back

銀你老母咩
睇下中文板

講真，依家邊個球星跪低就係等於迫害全世界
係幫凶

Don't Mess with Texas

申利: 係德州住咗十年

#StandwithHongKong
#StandwithMorey
好D？

對家都話要杯葛NBA

Finally someone that treasure the freedom of speech more than economic incentives

錯啦 有啲支那豬話64軍隊做得好啊

佢地仲要真係騎馬型到

唔好以為咁會刺激到我地內地人

係時候要好好咁組織一次三罷

所以咪話啲左膠虛偽囉 荷里活班左翼一樣係咁 只敢喺美國丶西方國家講民主自由 去到中共國就笠哂水

明明銀仔平時唔係咁嫁

跪你老母咩，自己睇下時間先啦，Sliver嘅發言後過個篇官方聲名好撚多嫁

我覺得最撚正係天橋真係有班狙擊手 好撚顛

幫手係鬼國吹風罷睇nba 都好
等班撚樣用住华為睇 cba

班人咪一路用非法link睇一路用Iphone發出訊息屌囉

支那狗都痴撚線 以為國泰呀
你郩到美國最核心既野 ON撚99

人地講道理佢就封殺
佢地講歪理時就話要有言論自由

Support u

Steve Kerr didn’t have much to say on the on the Daryl Morey-China situation. Called it “bizarre”

平時政治高調既Kerr: no comment

NBA唔係跪下話

鬧TRUMP就高調

鬼叫你唔係黑人咩

Curry,LBJ呢啲屌Trump屌得咁大力
今次啞撚晒

平時反浸講人權個班球星個個笠哂水

班大陸仔已經著撚晒
民族主義上晒腦

According to a study conducted last month, the Warriors are now the popular team in China. They have just as much to lose in corporate dealings as the Rockets.

It was probably smart for Kerr to dodge these questions.

勇係中國受歡迎
所以無聲出

知道言論自由既可貴未

要諗諗美國有邊d "人權鬥士"
順便比埋911 支那豬d tweet 佢地睇

That’s how the CCP silences you.

金州「勇」士wor

"金"州勇士, 點都係金字行先啦
加州班左膠撚會出聲咩

其實NBA驚西咩
都係爭住睇ga la
唔通真係睇CBA咩

再唔係求其捉幾個大陸仔去出下d垃圾時間，比佢地J下，到時賺突la

等跪

冇用㗎啲所謂人權鬥士只不過係憎美國
佢地不知幾想嚟多次911

第一次撐銀仔

你真係覺得班支那種咁有骨氣咩 如果係就唔會成街蘋果愛國撚啦

Gay 曲我會揀奶共

真係罷睇，幾受歡迎都冇用啦

請幫推
係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！

開槍囉，德州牛仔再現

根本NBA 就係靠本地票
成撚日話14億人市場好撚大
入面有幾多個有買League pass呀？
真係笑大人個口

咪係
而家NBA係中國打咩?
咁鐘意奶共咪成個NBA搬去中國囉

基本上dodge thees questions算係最佳做法黎既
係基石依D 7頭唔識睇個勢先沖出黎柒姐
係有著數我皇一早沖出黎奶左先啦 幾時輪到基石出聲呀
見我皇都唔出聲食花生就知件事好撚鬼啦

大陸係絕對唔容許有異見/不同
佢地對於所有野都只有一個標準
一個宗教：共產黨
一個性取向：異性戀
一個民族：中華民族
呢d都係獨裁社會既象徵
民主既意義就係包容同埋擁抱多元，係保障少數人既意見得到尊重，並唔係藍絲所講既咩人多蝦人少
人多蝦人少先係中共最擅長既野

Steve kerr, 講左等於冇講(
上年屌nfl國歌法單野就大大聲

希望各位可以去Bill Simmons Facebook 留言 support Daryl Morey. Bill 係美國一個著名columnist. 佢係TheRinger 網既 editor in chief, 亦係Daryl 老死. 希望各位去留言等佢網站等多d美國人知道香港發生乜事

人地美國人講番自己本土野好正常 第二個國家既野一來唔熟 二來仲要係終國 全世界都知強國人小鳩氣 現代生番

作為居加港人，教你點打國際戰線

講真班on9蝗咪一樣會睇nba
佢地撚有骨氣咩

過多一兩個月就會睇返嘅啦班支那仔

無睇nba

但個班球星咪好中意屌侵嘅

e家去左邊呢

銀仔，以前成日屌你，今鋪同你講聲對唔住

睇CBA咪幾好，不用心碎

啱呀 在商言商
今次班支那仔攞埋911黎玩 得罪左八成嘅美國嘅利潤 美國人屌到反艇甚至擺睇 美國人共同價值就唔只得錢嘅

咁咪正正慢慢失去言論自由既體現
出句聲都要政治審查
支持香港爭取自由呢D普世價值根本都唔需要熟D乜野國家內政

可愛得濟

佢話自己唔熟又吹佢唔脹既
但既然講到會主動理解件事係點
咪即管睇吓過多一兩星期後會唔會回應囉
到時又再睇埋其他球星有咩反應(唔好俾我睇死佢地最尾都係shut up and dribble)

放心，唔會唔睇，照佢地習性，一定會繼續睇繼續買。口說支持CBA，身體卻支持NBA

人地咪講咗細佬係中史Professor
會了解完先comment

慘在唔係自己國家審查佢 係支那國審查佢 唔係就搵唔到支那錢 衰仔樂園最新果集已經完美呈現左出黎 依家係支那國跨國侵犯人自由 幾撚惡

一隻手掌拍唔響
為錢而跪低個堆商家佬同樣可惡

Silver
估唔到喎

有上海同香港廸士尼。

同gay cook差得遠

可能咁樣夾低球星人工

Money無錯咋掛

歷史上除左姚明
而家全部都好快收皮

拿再睇NBA 正契弟啊

屌佢老母屎忽鬼最撚憎佢

美國係第一大經濟體，中共篤埋數先多過日本少少，仲要計大陸有幾多人睇NBA 先（匪港澳台佢地一向分開計），咁你係NBA 大大佬實計過數。

係
德州>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>福建

拎fucking同texas比我覺得都幾侮辱德州下

買左pass一陣撐火箭

佢全家美國人梗係唔出聲啦

警渣：以後邊個一打藍球即鎖非法集結

NBA 美加先係佢最大市場

其實仲好, 上面d NBA商品咪又係老翻
大陸台唔做轉播, 班蝗咪又係會搵link睇streaming

有槍的勇武

同我地罷工一樣

感覺係一場show James就係做奶既角色 試水溫+嘗試mark住支那果邊市場

跟住唔掂喇sliver即刻出黎幫自己友 mark返住本地市場

我地應該要煽動中國 搞大件事清算成個NBA

贊成中國人看NBA=叛國，斬立決

似 我唔會咁快屌Harden住
我驚好快又炒車

推 to twitter to reddit

要求下令林書豪回國打CBA

平時係咁鬧佢仆街冚家產
而家邊個再鬧佢我屌鳩佢

westbrook:屌你關我撚事未拉鳩埋我落水

師兄訓左幾耐條友已經喺cba

擺明恰鳩你美國人唔夠佢無賴同野蠻

佢哋做佐唔應該做的事就算了。

香港人唔使做自扁身價的嘢。

無留意NBA野

LIN會唔會出黎屌NBA傷害13億人民感情

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

今季轉播費已經收左, 下年件事淡左咪又係要買

叛國

唔計rocket 迷, 美國多唔多人鍾意夏登

今次兩黨都企到好硬
銀仔一定要take side

Rick Scott直頭想約佢傾計

爽

LBJ架飛機掉頭番美國啦

場波會繼續
但係我寧願繼續
因為有幾個看點
1. 多唔多支那球迷入場睇波
2. 如果入場，佢地又會唔會舉標語/叫口號
3. 會唔會噓Silver (因為Silver都會隨隊)

如果香港人有德州人嘅勇武

我地有槍勇武過德州人啦
香港咁細玩巷戰都玩到史達林格勒咁

Morey

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁